原來俺之沾執咗

咁我以後去邊食沾麵好

炮台山？
係咩！！？

收藏咗，仲諗住呢排去試食𠻹，睇嚟可以慳番。

係，好似係加租所以唔續